工商時報【林福吉】 「智富操盤決策系統」是一人工智慧之全方位分析操盤，市場唯一多頭、空頭皆可獲利的專業資訊軟體，提供投資人多空雙向專業的投資趨勢，多就是多，空就是空，絕不讓投資人分不清多空趨勢而迷失在茫茫股海中，智富操盤決策系統歷經3年研發，上千次的不斷測試粹鍊，成果展現大眾，絕對是值得投資人依靠的股市投資分析利器。 「智富操盤決策系統」特色：一、順勢操作、逆勢調節,讓投資人長期穩健獲利。二、沒有複雜花俏的畫面與操作，訊號指令簡單明確一目了然。 三、智富選股搜尋，提供投資者波段獲利的機會，讓投資人輕鬆放波段賺取最大利潤。四、短線飆股搜尋，提供投資者短線獲利的機會，讓投資人一擋接一擋短線獲利無法擋。五、完全依據程式指令，不帶感情、不聽明牌，是協助投資人安心操作的導航燈塔。 「智富操盤決策系統」6月分精選課程說明會，名額有限，只接受預約報名。